英文高手請入

Not for a long time係咩意思？

一陣仔

or有排

唔持久

電死未

都話咗驚

我搭巴士返學

解：好想屌你個閪